和理非先係可持續既爭扎

希望入立會既示威者諗諗,

1. 做完新聞夠喇, 唔好再諗留低比人拉呢D咁冇價值既野, 一日未徹回一日都仲有機會要再上街, 齊上齊落先可以守護香港.

2. 唔好再比位政府入, 佢地聽日可以係道得高地屌示威者係暴徒, 其實今次冇咩著數, 因為太大對比, 今朝既示威係合法合情合理, 入立會反差太大, 好鬼空城計, 我認為D差佬係特登比人入去. 點都好唔可以下下一味沖, 咁會破壞香港和平示威者既形象.

我地要學甘地咁和平不合作運動, 我相信會有林病仆街死既一日
香港加油 一個香港英國留學生上

屌你老母克警，咪撚分化啦

你係英國unun腳講乜撚野都得啦
而家就係香港人既生活唔能夠持續先會有咁激烈既行動啊
懂唔撚懂啊？

收爹啦你

唔衝佢會出黎講野？？仲要零晨

你講埋d 幾星期前有用
現在冇用既野做咩姐

英國留學生
你都係收收皮算啦

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 政府就無能為力

英國留學生就收嗲啦屌你老母

屌你老母